記者問林奠：可唔可以講人話啊你？

睇直播都feel到記者們嘅怒氣
係咪追問 甚至係鬧班高官
好波！